大家有冇剃陰毛嘅習慣～

如題～剃完之後會唔會好吉～
或者其他引伸嘅問題出現呢

剃過肛毛
千萬不要…

你係咪剃到谷精上腦

好多，點算。。。

肛毛～應該超吉，畀兩塊肉夾住

我都好多

咁唔送啦～慢慢執你老母多劑啦

過來人表示剃過一次，生番出黎個下會吉到痴線
之後冇再剃過，寧願乖乖地定修剪

連登真係多痴線佬

剃完之後用少少磨砂（買啲細粒啲無咁刺激嗰種）會好啲

修剪同剃有咩分別

有, 熱天太熱, 頂唔順

仲要磨埋砂添架

修剪就應該係剪短啲，執下個形，唔會有鬚根吉下吉下嘅感覺～我估

同感～～～太多毛易流汗好辛苦

係呀
咁樣你啲毛生返出嚟嘅時候會順返個方向會好少少
同埋你剃嘅時候順返個毛嘅方向
慢慢就會生出黎就唔會吉吉下
我頭一兩次都係一生出黎會好吉好痕
而家完全無事

我反而好似係剃完之後皮膚敏感
一開始生返少少出黎果陣就會超癢 一R就會起晒紅色粒粒

性慾強，所以好多蘿毛，肛毛

唔明點解依D POST竟然會冇圖???

唔使圖下嗎～

你推多陣應該有